屌你老母小學雞死返創意台啦！！！

一班小學雞喺度阻撚住曬
喺度留on9留言、開垃圾post
隔離條女玩腳開喺度、如果連登拍韓劇又開喺度
上學術台係咪會型啲
呢度係學術台，唔係創意台